認真，平時喺公園跳大媽舞嗰啲女人以前喺東莞做過雞

嗰啲咁樣衰都做到雞

納dee 屌過

樓主可以問下個價位低咗幾多

其實大媽舞係莞式iso演變出嚟

係大陸各公園做企街